有幾多人份工明明可以WFH但老細仲唔提？

明明份工種可以在家工作，但老細鍾意睇到同事做緊咩野，但其實冇需要，同行d人都WFH但就得我地間細公司仲日日返office.

最大問題係個老細成日病成日咳，但又唔戴口罩坐到好近同人講野佢話自己感冒唔係肺炎

有冇人個老細都冇提過WFH? 點樣可以提出？真係唔想病

感冒就唔洗戴口罩

咁唔滿意咪唔好做囉
就係要你迫完地鐵跑返工仲要遲到扣尻你人工

揮手